{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001005",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "현대 레지던스"
    },
    "text": "清潔で暖かいホワイトトーンの客室で、宿泊客の皆様に安らかな休息空間を提供するレジデンスです！ 忠武路に位置し、地下鉄2、3、4、5号線と直結する便利な交通網を誇ります！！ 明洞、乙支路、東大門ショッピングセンターなど市内の中心街に隣接しており、ビジネスだけでなく見どころやグルメ観光ツアーにも最適な位置です:)宿泊施設は総客室数150室です。 近くの電車駅としては、5号線の東大門歴史文化公園駅、2号線の東大門歴史文化公園駅、5号線の乙支路4街駅、3号線の乙支路3街駅、2号線の乙支路3街駅、1号線の鍾路5街駅、3号線の忠武路駅、4号線の東大門歴史文化公園駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 訪問者のレビューは価格対比満足度の高い宿です。 きれいで駐車が便利です。 施設は老朽化していますが、不便な点はありませんでした。 周辺においしいお店が多いのもメリットです。 一部の部屋ではベッドやエアコンが不安定な場合もありますが、通常は快適な宿泊を提供します。 公共交通機関の利用が便利で職員の方々が親切です。 価格対比良い宿泊施設として外国人労働者および旅行者の長期滞在用に適しています。 しかし、電子レンジがなくエアコンの掃除が不十分ななど、老朽化した施設が多いです。 清潔度もまた良くない場合があり、注意が必要です。 価格は安く、一日泊まるにはいい選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレジデンスの客室はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ホワイトトーンの客室で、清潔で暖かい雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレジデンスはどのような交通網にアクセスできますか？",
            "answer": "地下鉄2、3、4、5号線と直結しており、便利な交通網を利用できます。"
        },
        {
            "question": "このレジデンスの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "明洞、乙支路、東大門ショッピングセンターなど市内の中心街に隣接しており、観光スポットがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "このレジデンスの近くにはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "周辺には多くのおいしいレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "このレジデンスの周辺にどのような交通機関が便利ですか？",
            "answer": "東大門歴史文化公園駅、乙支路4街駅、乙支路3街駅など、近くに多くの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "このレジデンスのスタッフはどの言語で案内支援をしてくれますか？",
            "answer": "韓国語で案内支援をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "このレジデンスの特徴は何ですか？",
            "answer": "価格対比満足度が高く、きれいで駐車が便利な宿です。"
        },
        {
            "question": "このレジデンスの不便な点はありますか？",
            "answer": "施設は老朽化していますが、通常は快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレジデンスはどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "外国人労働者や長期滞在の旅行者におすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレジデンスの注意点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋ではベッドやエアコンが不安定な場合もありますので、注意が必要です。また、清潔度も一部において良くない場合があります。"
        },
        {
            "question": "このレジデンスは一日泊まるには良い選択ですか？",
            "answer": "価格は安く、一日泊まるには良い選択です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 456
    }
}